有無巴打絲打2019年3月19號前要驗車？

請問有無巴絲2019年3月19號前要安排驗車？

話說我上年P牌買左架錢七，無幾耐見網上驗車優惠（團購券）諗住買埋
點知買完券，轉頭忍唔住買左架新車，變相唔洗咁快驗車住
希望睇下會唔會有巴絲有興趣幫手要左佢

原先個優惠價$900 包：
1. 政府驗車前全面檢測 (價值 $1200)
2. 免費代交政府指定驗車中心檢驗（已包政府驗車費$585）
3. 全人手洗車及吸塵服務 (價值 $280)
4. 另外到時驗車即場可以 + $1 更換汽車機油（加德士HAVOLINE-5W40全合成機油4公升，不包油隔及風隔。我新牌仔唔知邊隻好，到時請自行決定會唔會加D錢換其他牌子

代辨驗車的車房地點：
挑戰者汽車維修中心（觀塘興業街16-18號地下 ）
電話：2341 1868 ; 營業時間：(星期一至五) 8:00am-7:00pm, (星期六) 9:00am-6:00pm，星期日及勞工假期休息

請注意：
1. 優惠券有效日期至2019年3月19日
2. 法例規定，如車牌將於4個月內屆滿，就可安排驗車(即是2019年7月18日之前到期驗車的話，就可以用呢張券)
3. 最少3天前致電23411868預約驗車
4. 優惠只適用於一般私家車 (不限排氣量cc)，不適用於特別車款、超跑及商用車

張優惠券需要印出黎，驗車時比車房就可以
如家中唔方便列印文件，我可以印左之後再郵寄給你
或者發電子版文件給你自己列印亦可，謝謝

希望轉讓價錢：$800，如有興趣的話請tg或者pm我
（tg：waiyau）

政府驗車費都要$585，$800包埋check車同洗車吸塵
我估...應該算好平.....
麻煩大家

呢個係之前團購券個網，請入去睇睇

挑戰者

巴打，間野咩事
我係P仔絲，咩都唔識

驗車比呢d洗車屋搞？

唔知呀，個時on99覺得平咪買左
轉頭屎忽痕換左車唔洗驗，放係度又無用
咁算，應該賣唔到
賣唔走我送比有需要嘅巴絲算
起碼去左應該無咩損失掛

正常架車直板又無咩毛病應該驗車好簡單架啫係咪架

主要係驗車無事又唔洗比佢揸去，有事佢又係收你高價

驗完返嚟唔合格要維修預放底$6000無走雞

放左未？

挑戰者汽車美容送出.......

如果我同呢間挑戰者有任何利益關係或者我唔係用錢買番嚟嘅我冚家今年仆街死 只係我on 99唔識野先買鳩咗，仲要轉個頭換埋車啫唔係禮品嚟

此post已完，好早前已蝕錢係tg賣咗比另一個巴打 （因為唔蝕錢撚有人幫我要咗佢咩，係我on9咗啫）